[tg]吹水谷招連登絲

開心融洽細谷、禁嘈禁激動撚、私怨撚！現時只收女生

👉招真心既22-30歲絲
👉禁娘娘
👉長期潛水踢
👉可私PM,但若遭投訴踢
👉私怨撚踢
👉禁搵sp
👉唔好放ban圖
👉如Admin覺得行為太厹公/娘娘會即踢不解釋
👉唔鍾意Admin可自由Quit
👉新入谷請自我介紹
👉谷鳩噏勿認真，和而不同，有容乃大

去叫雞啦 好肉酸呀

補充下 現時只收絲既原因係因為平衡返個男女量

推推推

叫雞啦